莫拉達輕鬆單刀

準備好步王子後塵

好地地留喺我皇輪換咪好

踢到咁廢仲學人發脾氣垃撚圾
屌你老母鳩屎達場場正選比咗干地屌佢老婆？

有無佢嬲豬豬屌地gif

miss左想睇返

真係未撚夠班 作為射手真係唔撚掂

傳波咪算

莫拉達 同 卡雲尼 邊個世界級啲

一樣係靚仔 西班牙 當打 前鋒 著9號

勁人

可以橫傳俾後上隊友，都唔明點解又唔傳，又傳失，垃圾達，唔識用腳踢波

射失

依個位身為射手都唔敢射 不如唔好打前鋒
不過大大力射廣告板好柒

橫傳好過

到佢真係橫傳就會畀人笑唔敢膽架啦

我係女人達死都搏一鋪

@mola達

車仔買親既前鋒都係閪多過like

橫傳唔入仲柒多十倍

迪亞高>豬腦>達

垃圾

Miss 樓主

咁莫拉達都叫風光過

佢所謂風光唔夠王子喺猁風光呀嘛

幾時

看完 佢在皇馬 祖記 都唔算是高產嫁射手
只是估唔到佢除左身體抗性 差 連射波都咁差

搶得咁過隱丫拿
人單刀你單刀
我古掛晒網

做乜撚
炒單刀都好過單刀橫傳啦下話

廢明奴成日做

咩logic

但莫拉達都叫風光過

呢球唔笠全咩心態

係皇馬祖記一直係後備料 某幾場歐聯上身吹到咁貴

我唔係幫佢
但我地就睇到有人後上姐
佢未必睇到嫁 唔通狂奔果陣仲回頭搵人傳